總有人鍾意你 呢句係咪真

計埋你老母就應該係

係 但係今世未出現

我內心唔同意你 但事實係咁

假架

駁唔到

講緊like定love先?

假

[img]

但我鐘意嘅人唔鐘意自己。

計埋屋企人既話應該係無錯